\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Ulica}
\index[in]{A jest u nasw}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!Ulica}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!A jest u nasw}

\beginsong{Ulica}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/ajestunas} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. A j\chord{d}est na Massajerowskoj balniza, \\
tam wsje jejo zhidowskaju sa\chord{g}wut. \\
/: A j\chord{g}a zhelaju wam drusja -  \\
\ \ \ n\chord{d}je buiwatj tam nikagda, p\chord{A}ustj mai wragi tuda i\chord{d\ D^7}dut. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. Swaj\chord{d}o wremja sdjes radi ljudi, \\
nje patschital pjesuju pel swo\chord{g}ju. \\
/: A k\chord{g}agda on sosdal tschas,  \\
\ \ \ \chord{d}on islnil w perwni ras. P\chord{A}esenku pro ulizu ma\chord{d\ D^7}ju. :/ \\
\endverse

\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
    W\&W: unbekannt\\
    Ulica = Straße (polnisch)\\
    MO: 187
\end{angaben}
